係咪有啲唔知咩結介，點解好男人永遠見唔到好女人

誰知我身龐大如大島
心卻很細心

界

俾人搶走晒

好女人係咪都係比人搶

Ok

好女人都比人飛
唔撚識珍惜